熱刺好撚狗

為左想睇保方條廢老比牙朗撚 明明出緊線都要讓比祖記贏